問Fujitsu 筆電 電池

部腦用左5年，舊電好快就要叉，想問有冇巴打知邊到有電池賣？唔要淘寶，好驚爆炸

換撚左佢啦 我成個mon壞撚埋 整都廢事 早知買Apple